一世只鍾意一個人係咪好on9

唔理人地再鍾唔鍾意你

係浪漫

勁

我諗起之前可樂罐（好似係）句caption
雖然你係兵 但我鐘意你夠長情

收聲

還願認得出你的子女

唔收

係好撚on9
佢唔鐘意你 你咪成世打飛機？

又要流淚

快啲喊

男人流血不流淚

流血成屍

臨別亦聽得到你講再見

屍屍瘋狂大減價

你一折拋售都冇人執

呢兩句做到，真你喊出黎，死前可以跟你說再見

我
尸口巾
你

嬲嬲豬呀？

冇

咁食屎

不了

殘酷現實